# Lysyakov Cms

## Начало работы

После того, как Вы скопировали содержимое этого репозитория
Вам необходимо открыть папку с ним в терминале и выполнить
команду

```
composer update
```
## Лицензия

Данный репозиторий распространяется под
лицензией, ознакомится с которой Вы можете в файле
"LICENSE".
